夜晚聽譚詠麟d歌係一種享受

基佬榮fans剩係識負皮

麻友呢

愛國食煙死基佬d fans好撚低質

諗到佢樣就唔想聽

合上眼聽幻影簡直係最高既享受

🚬🚬🚬

世外桃源都好正

禮勤正啲

情憑誰來定錯對

講不出再見

垃圾

聽開尹光

唔好咁痴線啦
安答

愛國食煙死基佬

飯他斯～～

聽真歌神 Sam 同學友呢?

雷曼蘭花手張學狗